扮工中過黎吹下水

做緊份濕鳩寫字樓
45蚊一個鍾
好悶

有冇人扮工

HI

傾耐啲啦

夠唔夠口罩用

向美國朋友買左二盒
夠用一段時間

讓半盒畀我

我未貨
未係手

45蚊都要扮？

又要剪片
又要執貨
又要執相
扮下好啲嘅

濕鳩寫字樓要剪片咁利害嘅

簡單啲來講寫字樓同門市係同一個地方
有啲宣傳片要我地去做
亦同時有人買野要執貨

45x9x22=$8910
俾我就唔扮 有嘢就做 冇嘢就hea

Parttime黎
做完啲野
咪上下連登

平時有D咩要做架

除非唔等錢洗啦，呢個時勢仲有得扮工真係算係咁

我已經用盡儲蓄
咁啱先揾到呢份

都係剪下片
執下相
搞下fb ig
管理下網頁
執下貨

之前有少少儲蓄
買下裝備買下口罩
利申之前翻屌米
六月冇翻

仲要自動加班
我唔敢準時走
已經冇錢

窮家子弟習慣了
都係果句林奠早啲封關
現家就唔洗咁蕭條
真港獨之母